本土支持度排名：新西 新東 九東 港島 九西

新西 73
新東 53
九東 51
港島 42
九西 33
實際再低d 因為本土係最熱衷果班

去新界洗唔洗帶回鄉證

新西獨立後要visa

長洲獨立

計埋新西啲鄉黑
其實票源都幾兩極